class Const {
    // 画面部品用
    TITLE = 'オーキド博士のポケモン川柳クイズ！';
    INIT_MSG = 'オーキド博士をクリックでスタート';
    BTN_VALUE_MODORU = '最初の画面に戻る';
    BLANK_ZENKAKU = '　　';

    // クイズ一覧
    QUIZ_LIST = {
        1 : {
            QUESTION : 'たべてねて またたべてねて ああ○○○○○',
            OPTION1 : 'カビゴン',
            OPTION2 : 'セレビィ',
            OPTION3 : 'メタモン',
            ANSWER : 1
        },
        2 : {
            QUESTION : 'さむいふゆ ○○○○○いれば ぽっかぽか',
            OPTION1 : 'ワンリキー',
            OPTION2 : 'ギャロップ',
            OPTION3 : 'ブーバー',
            ANSWER : 2
        },
        3 : {
            QUESTION : '○○○○○の こかげでのんびり おひるねよ',
            OPTION1 : 'エレブー',
            OPTION2 : 'イーブイ',
            OPTION3 : 'ナッシー',
            ANSWER : 3
        },
        4 : {
            QUESTION : '○○○○○ なかよくなったら くさくない',
            OPTION1 : 'イワーク',
            OPTION2 : 'ベトベトン',
            OPTION3 : 'メタモン',
            ANSWER : 2
        },
        5 : {
            QUESTION : 'あいうえお いちばんさいごは ○○○○○',
            OPTION1 : 'ワンリキー',
            OPTION2 : 'ラッキー',
            OPTION3 : 'ロコン',
            ANSWER : 1
        },
        6 : {
            QUESTION : 'あっＵＦＯ ちがうぞあれは ○○○○○',
            OPTION1 : 'ニドリーノ',
            OPTION2 : 'タッツー',
            OPTION3 : 'スターミー',
            ANSWER : 3
        },
        7 : {
            QUESTION : '○○○○○の こえもがらがら かぜひいた',
            OPTION1 : 'スリーブ',
            OPTION2 : 'ガラガラ',
            OPTION3 : 'ピジョン',
            ANSWER : 2
        },
        8 : {
            QUESTION : '○○○○○に のっていきたい りゅうぐうじょう',
            OPTION1 : 'カイリュー',
            OPTION2 : 'ラプラス',
            OPTION3 : 'コダック',
            ANSWER : 2
        },
        9 : {
            QUESTION : 'ふりむくな ひそむ○○○○○ よるのやみ',
            OPTION1 : 'ゲンガー',
            OPTION2 : 'サイドン',
            OPTION3 : 'オムナイト',
            ANSWER : 1
        },
        10 : {
            QUESTION : '○○○○○に あったらいちにち ちょう○○○○○',
            OPTION1 : 'ジュゴン',
            OPTION2 : 'イーブイ',
            OPTION3 : 'ラッキー',
            ANSWER : 3
        }
        
    }
}
export default new Const();